播緊中國國歌突然腳痺會點

或者突然胃痛、頭痛企唔到，即刻畀人拉?

最好係攪肚瀨屎瀨到一褲都係, 死都唔起身.

會畀身邊既人檢舉
好似當年文革咁

坐監囉 即係係北泡金仔同你開緊會 你突然急屁放咗一樣

屌你富士山下

試下咪知，打到上終審法院可以變案例

斬頭